Python REST-service
===================

Это сервис для запроса и получения различных данных интерфейсами на различных платформах.

Ответ и коды ответов
-
Любой ответ от сервера приходит в формате JSON. Возможны следующие коды ответов:
* 200 ОК
* 400 Bad Request (некорректный запрос)
* 500 Internal server error (внутренняя ошибка сервера)
* 404 Not Found (Данные не найдены)

URLs для получения информации:
-
* [API получения информации по сайтам](docs/sites.md)
* [API получения информации по личностям](docs/persons.md)
* [API получения статистики](docs/stats.md)
